支那政黨正式成立

A group of well-connected, mainland-born executives working in Hong Kong at financial institutions such as Credit Suisse and Chi Capital have quietly founded a pro-establishment political party in a bid to contest elections and influence government policies, the Post has learned. Among the goals of the Bauhinia Party is advocating Legislative Council reform and offering candidates whose goal will be to restrain “extremist forces” in the legislature. Filings to Hong Kong’s Companies Registry show the Bauhinia Party was founded in May by three people: Li Shan, Wong Chau-chi and Chen Jianwen, with Li and Wong indicating they were born in China but were Hong Kong residents.

From SCMP

支那豬終於等到呢日

支那狗大戰民支聯

Push

新民主同盟

又有仆街出黎r維穩費分薄塊餅
班保皇黨遲早狗咬狗

真．中聯辦政黨 vs 中聯辦班狗
中国又成最大贏家

共產黨

反正民主派實DQ, 咪由佢地狗咬狗骨,
如果有D ON9仔仲走去選又唔DQ, 咪漁人得利,
入到去訓教就得, 人工每月捐D比手足

香港保皇黨可以收皮

SCMP指，一班生於支那嘅中環人成立新政黨進軍立法會，目的為制止傳統建制派嘅極端勢力。

紫荊黨政黨創始人分別為：
1. 李山 Credit Suisse董事
2. 黃秋智 中播控股（471）主席
3. 陳健文 卓悅（653）主席

相關公司已經喺今年5月成立：
紫荊黨有限公司

佢地提倡：
1. 將立法會改革為兩院制立法機關
- 下議院議員通過普選產生
- 上議院議員則由政治協商組織委任
2. 推動明日大嶼計劃
3. 中國大學招收香港學生
4. 中央接納香港人加入解放軍

相信呢個舉動係商界對政府現時政策有不滿嘅singal。

Source：SCMP

#新聞

兩院制？ 解放軍？
CLS
搞咁多嘢直接委任 直接強制參軍啦

如果

鬥紅

🥊🥊🥊